788 中國鐵塔 fans club （4）

麵神已走

一走終於唔妹上到1.82

重大利好消息?
788 is $20

條燈閪終於走
塔要破頂 而家唔入咪後悔

lm

最後逃生門

留名

跌了

留名麵神一走上5蚊

你係咪靜靜雞入返

話左逃生門仲唔走

個個等入

前日走左 但都好傷
等插深啲先入貨

700都轉紅,呢隻頂唔到幾耐

最後逃生門已關

走啦
入了

麵神由2.2入
到佢1.8走
成22%

係咁升

Gogogo

..........

麵神

In麵神 we trust

1.77個陣 想入 但係去左做野

仲會有機會

準備爆升坐火箭

誒1.78放左

又對燈

留意麵神已走，睇嚟唔係對燈，係向下直插

1.8買唔買好

10月可能推5G
要入襯依家

幾間大行要唱好 代表咩

唱好通常都係跌到hihi

麵仔 1.83 又買番 ?

岩岩跌左1.77 但係個中銀app買唔到

我11點幾set

咁驚 而家又跌返1.78

唉

有排跌呀

麵囝

5g夢碎

要擺幾耐呀屌

放唔放好

你唔係話長擺1年後收錢？

而家都未放 就唔好放啦

搞左成日1.76完

今日1.78入佐5手
依家好驚

正股驚閪咩

雲雲：坐火箭喇
麵麵：有排跌啊

好期待鐵塔未來發展

好彩你咁講 入左貨

1.78 入左24000股 有啲後悔
應該聽朝先買 聽日似會先插水後上
插水食重牛

2.04 有七成倉 點搞

升返啦

咁都叫升返

入定唔入好

妹極妹唔上
俾我就停一停 諗一諗

現價抵到爛 就算2蚊都要allin 睇好5蚊 中國重點發展公司 點輸

Ok gun

依家正值低谷
你唔入 一陣升高又話遲入

除非全中國經濟爆 到時都唔係得你跌
全中國經濟差 包括香港

1.8 鑽石底 confirmed !

轉燈啦就

全日無升跌

2日都妹下妹下咁

大手600萬買 驚咩

1.8

咩app 黎

差d比你陰到

依家仲唔買唔知等幾時 貿易戰打唔打 5g都事在必行 要推出 剩係國內要鋪到每一個地方都支援到5g已經要好多基站 而且今年內就開始發放5g內地牌 長遠都係升

5蚊目標價都太保守 但考慮到貿易戰磨擦就差唔多

依家未入就考慮下入 入咗唔差在借錢allin

咩app尼

on9 2蚊果陣咪又係依句
1.8又依句

跌到幾多錢都會支持 始終大家中國人 中國嘅國力咁強大 5g又咁勁 一定會成功

係 國內全部用自己野 海外唔要5g
自己都要

而家起唔倒天線，冇晶片供應

剩係內需都值5蚊

最後會傾成 中國會屈服但換來大家發達

我明啊，但佢而家用完d買返黎嘅零件就起唔到天線喇，我唔肯定嗰d無線網絡晶片禁售係咪針對埋鐵塔

咁都唔係而家入，我6月先諗啦，我估8月中國應該會簽協議

到有消息個陣已經貴，最緊要有信心

係 所以唔知佢地等乜

你入左幾多

我入左唔多5手

你唔好一次過入咁多

打飛機打到小心腎虧

由排跌呀，跌到落1.36

分段入啦... 操作失誤賺少咗冇計啦 但長遠實賺

係咪打飛機 睇下到時點

今日升番

今日1.80

基金佬：接貨喇死傻散

一定要華為貨 中興都無人比禁運

聽日應該大跌，逃生門已關

咩事

跌你老母

根本呢個勢 升跌都值得開心

升嘅 即係有增長 多人買 好事

跌 即係大家入貨好時機 仲好！

既然長遠睇5蚊以上 呢一刻升跌都唔洗關心 過多排就可以收成

琴日1.8入左D
遲下再跌既話再入
升返就由佢

１.９６已經放撚晒，個時ＦＥＥＬ到佢怪怪地

日本松下電器宣布中止與華為所有業務來往

有得走好快走喇, 陸繼有嚟

5G點都會行嘅
但唔好高估小學生 睇佢而家做嘅野佢寧願鎖國都唔肯讓步

ON9 仔,升你老母

擠牙膏咁
今日就到Panasonic
唔知聽日到咩公司呢

做咩靜撚晒

因為收曬皮
冇野好講

When 1.5?

D好友收晒皮

皮已收

1.74

$1.77 入左2手 表示支持5G膽華為
當買左部huawei P30 pro

2手咁少

入多5手 1.74

坐艇

1.5先溝

跌到1.5就一齊推返上去

1.74 好硬 硬過美國隊長個盾

咁玩法1.7都不保

1.73

穿左啦

一講即穿
不如你地講遠啲
1.5一定唔會穿 鑽石能量美國隊長盾黃金底

之前渣打死左 好彩買唔到

打撚穿晒啲低位

1.5都穿啦其實

Free Fall

早幾日升穿2蚊其實好明顯係引人入貨
大戶唔托少少點引你地接貨

聽日有望穿7

1.79 入左

條日線一日未轉勢上返去，都係繼續跌

利申:之後+15%Profit無走到，最後平手走人

鐵塔 倒塌

1蚊先考慮入

剛剛收市前入了25萬股@1.73

如果跌到1.3～1.4先考慮入多2手溝

跌左4.444％

死硬

trump拎中國5G嚟做籌碼
迫大陸佬一定要deal到佢地要ge條款

依家係等中國點取捨

我唔信大貓同摩根會水鳩我地

大行都廢嘅

其實我睇到係大戶走緊貨，佢一格格落完又上番
撚上撚落，想問下係咪應該走？

跌落去1.3 不是夢

大戶資金係淨流出，散戶相反係流入，同埋今日跌既方法係1格格咁跌，幾似大戶夾住散貨既樣，係咪暗示緊大戶走緊？因為如果大戶走晒，就冇人拉車上。

理性講，之前個range係 1.78 - 1.88
而家跌下落去要尋底 我鳩估係1.5 - 1.65
有冇人討論下？

巴打們。Don't catch a falling knife.

係華為未有任何一個利好消息之前應該都係全世界走鬼
大戶都走啦

好彩1.86走左大半

唔水鳩你咁水鳩邊個
唔通真係以為我呢排賺夠想比你D賺呀MA

都係大和最好

目標價：1.36元 (較前收市價2.18元有37.6%潛在跌幅)

大和發表報告，認為鐵塔估值已充分反映價值，維持「沽售」評級，目標價1.36元不變。

鐵塔

呢d市真係少做少錯, 睇定d先最穩陣

你老味，呢個月輸到突

Will all in when 1.5

呢幾日會升番上$1.9信我

咪燈啦 輸到仆街

你睇OBV curve已經儲勁力上,實會有一日爆升

應該rsi一穿30就彈得

其實已經穿左，今日又大跌，所以今日唔沽，等佢彈一下

即係點

即係等 終有一日可能會升番

美股大跌 聽日可能穿1.7

應該一開巿就穿

短期觀察，屎塔
長期既話，好難講

如果只用一兩個技術指標在某一斷時間就以為可以搵到方向係一件好唔理智既事。

今日AO入又有水位執

今日似係升

788 升唔起，比人禁住出貨？

又無限loop
1.75 > 1.74 > 1.75....

無力彈

似想倒跌

qq都升呢隻柒野居然逆市跌

$1.71

一野插落去

個市唔差但佢卡住唔郁...唔多妥咁

1.7個勢穿硬

成版綠色佢都可以轉紅 睇黎過幾日變仙股

穿左1.7

沽壓好重

啲資金走曬

分分鐘返去招股價

China Tower is falling down...

有幾多人揸住高位仲未放

真心止蝕啦
有排跌

1.68入左

今朝逃生門已關，RIP

2蚊話溝貨位
1.8話溝貨位
1.6又溝
1.5又溝.....
到招股ALL IN岩架喇

日日都十幾廿億成交, 係咁跌
仲有信心 hold 住入貨既巴打真係有膽色

咁快入 唔睇定啲先？

$2.1 50000股

我係無膽匪類
1.82蝕住走 好痛

仲唔止等咩

放多十年實升

諗住長渣 睇長線 但..但..但係

其實揸到日日提心吊膽我建議沽算

個朋友好似 2.25 入
1.98 叫佢走, 佢話好快升翻, 升翻嗰時咪蝕入肉
新聞報華為比美國郁叫佢走, 佢話大陸5G實掂, 過一排無事
1.80 同佢講不如認真考慮止痛, 佢話睇下先
1.68 唔敢再同佢講野, 黑撚哂面

由 $1 升到 $1.5 都唔關你事

派左貨好多日了，散戶食哂

呢度巴打都食唔少啦

一個月冇左幾個人工

2.09 3手 1.94止左
依嫁睇返真係好好彩

真係要走, 連大戶都唔睇好, 大陸5g 情況一定唔樂觀, 我都1.79走左, 損手3千幾

等機會入返 好快搵得返

大家記得中國靈車嗎。。

根本就係2000年科網股翻版

驚閪咩
無人話一定要係最低位入到貨
重點係睇你究竟目標係邊到
你話你2蚊買、目標3蚊
咁有咩問題？
只會響以下情況蝕走：
1:公司營運基本面發生根本性變化
2:佢一世都唔會去到你個目標價

2.

3手就算啦 幾舊水

你點保證佢一定去到目標價？

兩手ipo

0.99 有冇溝貨 ?

冇

其實真係睇估值
788明顯太高估值

重申呢隻會去到1.5

等緊佢落去

唔係我保證
而係問你自己當初買佢係想幾錢走

至於你問鐵塔前景點睇
三個字：無得輸！
Ipo果陣買鐵塔夠俾人話傻仔喇
招股價都穿埋
咪一樣兩個月內沖上去2.3

講漏左，除左1同2我會止蝕
仲有3: 有其他更好投資

頂唔順走先

無人話落得去會上番嚟

1.5 我會入手呀

幾多撈得

坐得好辛苦

又沉底⋯點解跌咁多⋯

等1蚊

1.5入返d先

qq都轉燈了 快啲落300蚊

跌得咁急反而有古惑

5g冇希望架喇 仲撈咩底

驚閪咩

已走

平貴無得睇
市場話事

同感

震一震散戶走哂 大戶再次低位入貨升到3蚊，

太多散戶睇好，邊個會俾你地有錢齊齊搵

1.7

你的朋友就是你

如果美國佬乜春chips 都禁運
佢仲點營運....

正股驚西咩

我仲記得早幾個post有人話2.2要走 點知個個話睇3蚊

傻9溝左貨未

上個post仲話唔會低過兩蚊

1.45 就會有大軍救市

傻9你有貨？

連燈仔有名你叫

等跌到落1.3

驚西咩

呢隻同華為係唇亡齒寒
華為比人繼續封殺落去
呢隻分分鐘1蚊都唔值

公平少少, 嗰時侵侵未玩野

有貨我仲笑得出?

1.94 入 1.7賣晒

大家都冇貨 一齊笑鳩啲傻9啦

已經蝕咗三皮，唔緊要啦。。。

誒 如果有人見到你個留言加碼就真係慘d

準備1蚊見啦
中國傻塔

一年由最低位計升左超過一倍
搞唔掂可能沽返去招股價

蝕左30萬 2.28追左好多 以為仲有得上

30皮,真定假
咪鳩吹喎

咁你放左未

未 又唔係等錢洗 點都擺到3蚊先放
理得佢幾年後先升

頂住左

有圖有真相

屌點解咁多人有信心會升返
得10手，走又唔捨得，留又日日都跌

點解d人咁鐘意高買低賣跌多少少就驚成咁，點解唔諗下中國擺左幾多錢去投資5g, 中國又咁要面，點會俾佢死，急住要錢洗果d走左先都有得講，唔等洗果d點解唔睇長遠少少，一年後幾乎係升硬架喇喎

真心 發展5g事在必行 依家上而冇乜產業可以谷 而5g係唯一可以進軍全世界嘅產業 冇乜可能升唔起

都係個句 5蚊最保守會有 但會坐一排 有信心可以慢慢溝多啲先

2.01 10 手
1.5 再溝

又毒9人

華為死左
5g幾勁都冇用

點解維尼咁保華為
因為華為係黨企

點解？

好多散戶淆底又要玩股票
跌幾%好似燒佢春袋咁

同意你諗法 但依加太多散戶有貨 一升佢地就走人 邊升到上去

但長遠睇實無得輸 始終點衰都好總有一日中國要行5g

空倉100%cash 等入貨 但太多人同我一樣咁諗 所以未係時候

前幾日入完

蟹緊啦

我認同
等穿1蚊入貨

等執平貨

係咪當左仙股黎玩

咁多蟹貨,想升都難

總之 高位有貨嘅唔洗驚 長揸 冇貨就分階段入貨 最後都會賺 係睇幾時

1.36揮手區

1.79

事實上就算大推到5g
佢都唔會值5蚊
太長遠的話根本更多未知數

本身買果陣就係諗住長擺 如果幾年後都係妹下妹下就認命吧啦

2.12 12萬股

都係2.1，冇你咁多手，但未驚過

當年跌穿ipo價，無連登仔話買，個個話垃圾支那股。
上到$2, 個個叫all in, 5g 夢

宜家熊一市根本喺貿易戰陰霾下點都唔會反彈,唯有等到熊二熊三恒指再跌多幾千點再駁反彈都未遲,所以有貨我勸你地沽晒佢止蝕先

而家先熊一市

叫人坐大陸股可以有幾黑心

Target price $20

1.65 鐵底 confirmed !

依家個市咁樣 無股都死啦

中國 5G 於 10月 1 日 推出 首階段 40 城市提供

現時南韓、瑞士和美國已經推出了 5G 服務，而 5G 亦會在短期內登陸英國，日前有消息指中國大陸亦有了 5G 服務上市時間表。日前在出席香港生產力促進局的「香港 5G 論壇」時，中興通訊 5G 工業產品線副總經理高文浩透露了大陸市場 5G 上市的消息。

高文浩表示首階段的 5G 服務會在今年 10 月 1 日推出，屆時會有 40 個大陸城市獲得 5G 網絡覆蓋。報導指大陸的 5G 基站將會由 3 間公司：華為、中興和愛立信提供，3 間電訊商中國移動、中國聯通和中國電信將會部署 3 萬至 5 萬個基站，大陸傳媒指覆蓋規模比美國和南韓更闊。早前有消息指中國聯通在深圳設置了 111 個基站，而前海蛇口保稅區將會是全中國首個推出 5G 網絡服務的地方。

中國聯通之前已經在大陸多個城市，包括北京、天津、青島、杭州、南京、武漢、成都、福州、鄭州和瀋陽進行 5G 網絡測試；至於另一電訊商中國移動亦在多個城市進行測試，並計劃在 2020 年興建約 1 萬個 5G 基站。

升啦升啦

勿忘初心

星期一升2~3%係基本

中國倒塔！！

我2.1，宜家每跌一毫至兩毫就溝一手

Lm

1.36買賣區

用左300萬首期黎買 諗住博買大屋 冇了冇了

真膠？

Are u joking? iBank thank you so much tho

All in 左2.04 宜家手頭無晒錢 想溝都唔得

分段買入嘛

本身2.1
1.96溝完 先2.04
點知回都唔點再落

聽日升上$2

邊個負評你 on99

燈

麵麵雲雲兩大神一齊話跌都救唔到

咩事爆升

黎料

1.76 果然係底，冇事了

巧感動

升啦

燈你老母

其實咩事升?

1.65 入多5手 再跌再入

回穩

逆市上升

去到收市一定又去返1.6

陰啲陰啲縮返落去

有大戶大手買入

升完

早就話鐵塔強力 大手買撐根本唔洗驚 每一刻都有人想接 點輸

個市過左6月9日先見真章，使乜急

我国咁重視5G發展 長遠有咩好驚
只要你唔係成副首期/身家放落去

擔心1號仔多啲

咩日子啊

拆塔日子

又係你條夠
自己無貨又係到吠

上街日？

上個禮拜五買左10手 今日放 叫做回番少少血

報道指內地逾廿個省份打通5G 料今年會發牌

中國有14億人，1人俾1蚊都有14億賺啦

如果唔係貿易戰 出依單新聞應該差唔多3蚊

接飛刀時間

我想問下銀行同證券行係咪都係放左股票後2-3日先會入番錢落户口

2.0 收皮了

升啊

係啊

19.x 入左 依家喺唔喺走貨時機

19.x 有排你坐

$1.77

2.12買左三手
溝唔溝貨好

未來人

$1.78

一樣 2.14
5手

返家鄉走唔走好

有升勢先走？

走，等低位再入返

1.79有望番家鄉

有得走好走

呢隻係要玩長線，5g都未正式上軌。

買得幾手個啲有咩好怕？

利申1.91 40手

石sir話廿蚊㗎，一定好快返家鄉

渣打50手 中銀1手 total 55手 均價1.94 All in

Typo 中銀5手

中國屎塔

好勇 幾十萬買中資垃圾

中國基本上得返5G可以玩下，其餘輸晒比美國
下半年一定借推

2.22 68手 真心未驚過

打算明天一早就入5手

利申: 新手元下

玩

短炒就不了 如果有閒錢放銀行就放落去屎塔到

最後逃生門是咪關了？

無圖你話你主席都得啦

圖呢

係就快

圖

爆升~~~

貨都唔溝咁淡定?

溝既不如係第2隻賺返 依隻由佢擺下 依期應該升得慢啲

升緊啦

虛火黎姐 個核心問題都未解決
短線不如買鐵塔牛

點解咁靜

小米蝕到趴街
轉黎呢度
55手1.8

靜先有得升

1.68入 賺左餐晏仔 我走先

鐵塔上

過山車黎啦

好快上返3蚊

2蚊都未必上到

唔好戇鳩啦

1.86 走
1.74入返

agger
一陣雜種領軍視察基站
又唔知升幾多

有條弱智仲咬住我屌我水鳩人入貨

有聽我講入貨最少執2毫呀 屌你老母

你老母閪執骨就有你份

重貨2蚊，之前1·8加左少少，唔敢再加，太重貨，睇定啲先。

5g gogogo

好耐之前話上半年內發5g牌，會唔會有變卦？

最近話今年發牌

就轉燈

777條柒婆竟然唔怕侵制裁
散一散貨係咪比較好

係咪無曬fans

無得玩 大戶cap水

Fans

毀滅

之前升到1.8,又引左幾多老散追貨

依家無貨係身

好理性咁睇番

其實788抗跌力又真係幾勁

屌你老母啦

俾你早先左屌添

靜到咁

仆街大和

上個月日日看財經節目 , 都見有人問 , 已經知R.I.P.

好快穿返1.7

做乜扯返上去

等佢穿

傳就快開5G商用牌

1個消息就爆上去，到真係發牌果陣唔知點呢

一野升到1.82

加油呀 塔塔

上呀

全部電訊股都升

一個消息爆番上去，不枉我重注同不停加注

成日都話將會發牌，唔知等到幾時

5 g 發大財

一見發財，3蚊見

唔係貿易戰既話依家應該真係3蚊都有

大戶 fatfat 喇, 入咁多貨嚟派

幾時係正式發牌日
一日爆升15-20%不是夢

因住侵侵一個屈尾十又制裁返中興

5g其實最大利益係電信商定係材料供應定係起塔個個？

why noy both

1.83 入左 兩手 新手細細地玩下

入埋941

941比錢起塔
鐵搭收錢

據內地《證券日報》報道，5G商用牌照最快將於本周內發放，兩個月後將出台5G套餐，價格將不高於4G套餐，但5G用戶數量的爆發仍要等到明年。報道引述業內人士估計，內地將向三大營運商發放5G牌照，並在內地建立三張5G網絡，三年內基站數目有望超越300萬個，五年內基站數目達600萬個。(el/da)

快閪啲同我上啊！！！

出晒好消息都仲係到唔上唔落

唔郁嘅

其實買941好似吸引d

唔知點解升唔起

鬼鬼地 941

逃生門已開

5G無咁快幫941帶黎利潤，反而增加資本開支

1.88

終於升啦

1.89

悶左成朝

好古惑

1.6x放咗嗰班

匯豐重貨左788

長揸真係冇死

G CHI

個星期前1.9入 終於返家鄉

可唔可以回少少 比我再入多D 貨

早一兩星期又唔敢入 升左又叫人跌比你入貨

fatfat

我有貨@1.8

最快本周發牌

咁快發牌有咩用 技術成熟未

成熟果陣都5蚊啦 到時等你買

1.6x放左果d人而家過得好嗎

升到2.3無放，跌到1.7都無放

走佬班人去左邊度

110000股@1.85

6月尾不問價入10手

起機啦

升5%

gogogo

最後入市機會啦 唔買就慢慢眼紅啦

你地宜家均價幾多 我仲係2.2

1.92

2.15

唔好咁興奮住，低調
老母麵條仆街一陣又入黎搞事

佢係牛牛app發左功啦

in 5G we trust

食撚屎啦大和，我廿萬貨都未撚驚過

btw, 均貨2蚊左右...快啲同我上

有冇人知麵神咩價位走

升咁快 無機會加注

又插返落去了

均價1.92 15手 上到兩蚊鬆d先走

多人講就跌

1.8@44000股 無3蚊我係唔會走

一浸虛火就完左 呢隻廢股 睇黎呢幾日都係落返1.6

上啊

@麵咪媽

回返小小加注機會

2.14買，同我上呀，快d俾好消息我呀

鞭你老母屍先

你咪撚同我回返穿1.9啊，打撚死你

咁多消息吹奏嘅

似係引水魚

中資股 唔驚啦

同我回返落1.78

bin u c first

....大戶表示6月9號前掙埋最後一波

都岩既 反正我都覺得依個唔係真既升浪
轉頭一個壞消息應該又插過

如果聽日升到2蚊都可以走走佢先

唔撚走 仲未番家鄉

咩位入？

0.1

要入就入左啦
而家咁高

就快$2

諗梗好唔好2蚊減下磅

今日要上2蚊了

1.76

拿拿臨上返2蚊先

又黎數格仔時間 悶到hihi

又爆升

無溝。 均價仲係 2.09

IPO價

準備兩蚊

今日實上2蚊

1.93 再收集左10手
宜家均價1.86

集氣上，沖2蚊

又落錯咗車

me too

下次要信念強d 唔好咁貸

貪

2.08入1.86走曬
1.74入返一半 仲輸緊少少

走哂

幾時沖破1.97

快d 上返2.3

2唉宜家減唔減磅好

都捱左咁耐 除非你有其他野想買

1.98

Goal

Goal———

呢隻股好練心

沖呀

定d 黎定d 黎

耀才 唔夠貨

已走再等位入

1.98 走晒 tim..

希望有位可以入返

企穩2蚊先

大戶掃緊貨？

8-11 頁個班人去哂邊？

1.99走左先上面太多蟹貨

1.7-1.8冇入？

我1.73 入左， 1.98 放

無野想買，只係因為太重貨。
之前1.8加左10手，諗住放番10手先。

下午會唔會要發消息 正式發商用牌照

好等錢洗？

我出現過係8-11頁
不過冇走過貨

2.29 從未走過

me

賺撚到笑 之前追住我咬條仆街仲唔撚死全家？

我好心叫人買你就話我水鳩人 我依家就屌你老母陷家產

2.1 見到家鄉了

2.3的怎麼辦

加唔加貨好

我加貨加到無哂現金，宜家諗梗減唔減磅?
但遲下真係發牌應該會再上，但又驚宜家2蚊會企唔穩

就算企唔穩
發牌果日又爆上

企唔穩就加注啦

2蚊一定企唔穩，因為會上到3蚊,你想減都睇埋呢個星期先啦

到真係發牌先諗減磅啦

仲有利好消息 要走都等上返2.3先

發牌之後會keep住升三年

繼我話當初低位冇買 依家都要大大手買啦 今日高位明日低位

而家先兩蚊 有排升

總之就買 再跌再買

未發牌都升 發咗牌爆升 業績好再升 市佔高再爆升

點睇都係升 有乜理由唔買

1.7 唔買 1.8 唔買 1.9 唔買
2蚊邊想買

但係傳聞5G收費唔會貴過4G
可能鐵塔租金都會被迫減價

今日大戶大手入。。 唔知幾時又大手放
似係炒上落格局多過真升

你唔買遲d 3蚊

岩呀，幾好嘅股買入時機唔岩，都會賺少甚至蝕
人地講就一定要買咩

有半倉 788 2.09 均價
差在溝幾多。 兩蚊同我均價差唔多都唔溝得幾多

2蚊 我放減一半先 唔想再練心

幾錢

2.01

揸住12000股 買得太少

今朝有fd 再入

但我覺得要溝淡下

最可惜係1.7果排無錢溝貨

買鐵塔既牛都追得返架

睇個樣似今日高位

只會繼續升
除非侵侵又做野

你班hihi 升就叫人追
跌又潛曬水自己吸貨

成球野 賺死你

升得咁急驚驚

想留返d cash

1.99收市

家陣中央會發牌

呢隻野憑咩一唔升？

3.5 is next stop.
in August
trust me
qquick win

聽日開盤幾多？

2蚊

點只 起碼2.05

跌個陣抽水個d人呢

2.1希望

幾時5g 真會興起

鐵塔5g美國敵人唔睇好

大陸越不被睇好嘅野越好打

咩位再入？

發達喇

劍指2.3

塔塔加油

根據過去既經驗
你只會響更高位接翻貨
除非你一世唔睇佢

5G提速
有鐵塔在手根本唔撚需要考慮放
出出入入賺得幾多？

再入

開市不問價入

應該有大量人係競價時段入 開盤隨時2.05-2.1

好在琴日無減磅

好消息出貨

下個好消息應該係5G流動商推商用plan，但應該要2個月後

5G

跌喇

其他5g都跌

發5G牌重乜重跌多啲

大行震散倉
再撈底
慣用技倆

全線5g 都跌

唔會等有好消息先震掛

5G概念拉昇

正常咁諗
發牌到落實5G期間無乜消息個價就會keep住唔會跌得太緊要
不如依家震左佢 可以震埋啲短炒既走

大家唔洗驚 有貨hold住 冇貨快啲買 之前唔買依家係最後機會

好燈呀……

諗唔明

狂插

入多幾手了

炒新聞就升，真係有新聞反而跌

玩消息, 曖昧期緊係標得快, 一得咗米咪回吐返, 然後再等下一個消息

等於你溝條女
未溝到就覺得條女好正
溝到耐左就厭啦

呢個比喻一流

咁易比你估到就個個股神啦

大戶沽緊貨

就穿1.9

叫人高追果班去曬邊

係咪大戶又想震走班老散
一陣發牌果刻又玩爆上

將在今日發放5G商用牌照

hi解密狗
依家都幾認同你睇法

雖然話係大戶控制細股，但依家都有好多散戶strong hold,短期內無咩可能上，但係到真發牌果日就會再上高位

幾錢買呀

幾時真發牌？

及早止蝕

今日咪真發牌囉

1.69

hold 住先啦，等上5蚊

聽講麵神琴日入左，燈力十足，跪求麵神燈圖表

一出新聞全跌 呢個仲唔係入市好時機？

樓下看更都入咗，佢話等緊廢柴基金佬炒上比佢食糊

有排等

個個都expect 佢發牌，根本已經一早炒上左
點解會覺得發牌果日會爆上

垃圾

咪係,其實都預左同反映晒

係
馬後炮好勁

明日低位

free fall

最後入市機會

插水WO
近排明明壞消息就升，明明好消息就係咁跌。
下次識買了

係

聽日番屋企睇電視直播爬龍舟啦

binC

尋日好high d人呢

比足機會入市 唔好升左又叫人跌返啲比你入

撈底

好淡友鬥鞭

饕餮盛宴係講老散

1.7 1.8 抽水D人又出返黎

撈貨機會，大家比d信念

一陣尾市就飛上去

飛落去就有

驚閪咩
預左長揸架喇
下個月出糧咪又買囉
大戶？有膽咪入我個倉偷股票囉
我唔賣你吹得我漲咩

5g 邊個都阻唔到

講得好 已入

咁完全明白哂點解會跌

屌佢老母，走左隻老母麵換左舊雲

.......

點睇中央推5G但鐵塔跌

上面解答左你

如果新聞冇鳩噏

5G 收費不會比4G 高
但係又要起多勁多鐵塔/訊號站
成本直線上升， 利潤冇增加

同埋你有5G plan 冇用
美國唔提供晶片冇一部中國電話可以接收5G

咁其實5G 有咩用？ 但係唔係真。5G?
究竟成個中國推緊既5G , 係咪真係5G, 定係假 5G?
為左面子去推？ 話比外國聽我地有5G 好撚勁？

點可以推5G 又唔加價？

我個人唔係咁迷信

咁都解釋唔到點解一眾電訊股升而電訊設備股跌
我睇法係中央以扶持電訊股為主，限制左電訊設備公司既叫價能力

發個牌三日由1.7$升到上2.03$
連run都未run
一個消息比你升夠30，40%好冇
個升幅係10-20%已經好好明顯係升得太急要回返浸

無大陸機都有蘋果 都係要用5g同埋5g收費唔會貴過4g
不過5g應該分開收費 姐係電話收1次錢
車用又收一次錢 屋企智力家居之類又收1次錢

5G收費低間接影響788出租嘅租金。同埋，3大電訊商係788嘅大股東。

5G出左，普及左，應該會無3G plan，焗9人最少用4G。咁計法，就算5G收入低，都可以喺4G度補番啲。

由以前以美國鐵塔為例去睇中國鐵塔，望緊中國鐵塔都會爆升幫自己賺好多錢，散戶既我都入左幾手，之後發現兩者營運方式唔同，中國鐵塔個搵錢能力唔高，影響左我本來對中國鐵塔既超美好幻想
不過好彩只係買左好小，啲錢又唔等住用，寧願長揸佢一排，睇下佢可以升到咩位好過

仲有乜股值得入？

ching咩位入

5G唔只係俾人用黎玩手機，5G可以套用係好多商業用途上面，例如無人機，人工智能，物聯網，大數據，遊戲產業，金融科技⋯⋯

fans club已死

放晒？ 無人討論

唔識升

正廢鐵

開埋能源公司

應該做埋俄羅斯生意 依隻野越來越有潛力

諗住入 幾時買入好？

沽唔沽好

沽

1.9妹下妹下咁

上唔上到2蚊 好想放

聽日上2蚊吧

衝呀！

搞咩大升?

總之就會升

侵同習講電話

好..解禁華為 升上2.3

諗緊補唔補飛

今日企到兩蚊當你贏

我2蚊再入左了~

同意

1.99 2 1.99 2

2蚊入唔入多小小好
好似升極都係2蚊咁

一破2蚊，就會好似處女開發變淫婦一樣

上幾個禮拜1個6應該入咗佢

應該
係入就入左啦
個時大把人等佢繼續PK tim

$1.95 入 冇咩聲氣，其他股升哂

長揸當收息股喇

聽日應該會回吐番🤔

未必架 有時唔跟大市走

唔升都好過跌 keep住先
等衝破2.03$

堅守2

走了

麵神露完賓洲之後就破燈鐵塔

衝啊

好行夾唔送

衝破2.0
升呀

尾段好似破處咁

2.05入左

2.06 收市
就到家鄉

同上個月個走勢好似

早知 1.6果陣 all in 啦

早知就2.3走啦
再1.6 all in啦

快啲升到20蚊

我隻17318終於可以收成

1.7幾點解唔敢入

升上5蚊gogogo

聽日會上返2.1x

就係引晒D傻西入貨

今日終於識升

先食一半 怕左佢 妹過呀婆

繼續升🤘

今日企穩2.1 ok?

咁都返到家鄉
好後悔無溝到

成班人 一見佢跌就叫哂救命 話佢垃圾
佢一升又話好後悔當初無撈底
無限輪迴

依個真

鐵塔太熱門
連呀婆都話買
個個冇睇過背景見升就衝入去買
根本2蚊樓上買個D只係跟風買
到一跌就個個喊哂口話垃圾

岩岩先返家 2.08

一過2就好驚
隨時pk

七月上番2.3不是夢
太多利好消息

好多2.2x既人仲未返家鄉 希望7月可以創新高

中国移动 ()

據悉，中國移動將於6月25日召開主題為「5G+ 共贏未來」的5G+發佈會。本次大會上，中國移動將正式啟動「中國移動5G+計劃」。目前，中國移動已在全國開展了面向14個重點行業74個場景的5G應用創新。

1.6, 1.7 cow少少都好呀

中國得返5G可以玩

經驗太少。。 成日諗住有得跌
隻700 等緊返360
尋晚隻slack 收市又落返去

班大媽買未呀

日K 倒轉鎚頭, 仲唔走等幾時

勁假2.1 gogogoo

2.1 收市

宜家維他奶
下隻到鐵塔

有賺咪得 最驚眼紅

2.12

2.2ready

收皮了

咩事 回咁多？2.14回到2.07

聽日有發佈會 大户散貨震走人再低位入
記得上次發牌消息出之前都由1.7x插到落1.65

回撚到2.07

發佈d咩？

有無咁易震走...

好消息黎wow

其實上星期都升得幾急 可能多散户入
見今朝高位走一轉都唔奇
反正短炒都唔le隻啦 唔係跌多過10幾%
都可以擺

失禁式下跌

扭扭擰擰成個港女咁

走晒貨啦。有晒好消息都唔識升

長揸喇，同泉叔班公公婆婆粉屎一條船

師兄有咩高見

今日衝唔衝到上去呢

今日派昔？

Wfc 搭次的士都無左

隻中煙係咪好多煙民買

一手派4.6 十手先派46蚊 唔好搭咁遠呀

走左？

星期五走晒

2.2見

星期二不問價入返會唔會好on鳩

如果係2.2樓下入啦
我覺得短期內最少都去到2.3左右殺左班熊

btw後悔無買中興 and日照

3蚊見

妹下妹下唔知妹到幾時

上呀支那鐵塔！

依家要買鐵塔緊係唔係買正股 直接買鐵塔牛

有無人放比女吖

*你

諗下買邊隻開市不問價追啦

3手都食到個豬柳強

喺度妹下妹下

幾時先可以破歷史高位

收市2.2

衝呀

lm傻散衝入去接火棒

唔洗驚 有5g發展 升到上3蚊事在必行

勁假時段上到2.2

妹下妹下 幾時先肯升

又話十年$20

呢隻野同香港一樣 50年不變

大成交但唔郁妹夠未

咁咪幾好 做好防線先姐

妹到

妹到幾時

2.14 入終於打和

2.15入 手續費都未拎得返

想問下中國屎塔做乜係國企都咁勁的？

2蚊樓下咁多位唔溝

逐步逐步慢慢上先係靚升勢

均價1.9入 5手 諗緊放唔放一半好

得2中5手就等下先啦

都唔知佢會唔會妹到2046

咁驚不如放哂佢

咪1516緊囉

強勢

差一毫就破頂啦
之前踩個D人呢

幾$走好?
有無巴打引路?

長揸

已經2.2

2.2留定走

2.3度走三分一

準備離場

唔到$3都唔走

半年內到$6

聽日應該會回落

收皮啦 起碼升3蚊

go go go

快快手3蚊 聽日2.5先

係就爽

上面班撚屌係咁唱好出貨唔好害人啦

又想點

屌

玩咗兩日都無郁過 厲害

屎塔

2.17 走撚哂

股災

2.14走晒 得果幾手 執夠 等佢跌再入過

上星期放撚曬 等跌多次先買貨

好快又穿兩蚊

等跌低d 再入手

又走左一大半

$2.2既時候冇走貨既朋友
又要屌晒鬼

我就係其中一個

2.05入，2.20就放晒，執幾千

2.06 入， 2.17 放哂，都係執幾千

你應該同我差唔多時間入

6月20號入嘅

2.2無走
上番2.15就走

快D跌

今日跌唔郁嘅

升

逆市升

2.05冇入

今日放左

1.87入左1球

1.9入2.16走
不過得幾手

呢隻廢野 做市升咁多都唔識郁

點左穴咁

上返2.2我就放嫁啦
快d上返去啦

我覺得差唔多啦
純粹感覺

其實好好炒 佢日日都好穩定上落1 2格
2.14入 2.15放 轉頭2.14再入 不斷重複 一日食10格8格無問題

2.14入， 2.15放? 唔洗手續費?

又上番2.14

後悔了

咁點解唔買牛熊？食得仲多

希望啦
2.03買入 2.2放都唔係賺好多

賺得幾多

每格都勁多人排隊，掛上一格可能收市都賣唔出

咁真係好多人唔洗既

睇你買幾多姐

係好多人排 但係又唔會到收市都未到既

唔洗手續費我知，咁果啲stamp duty, 證監會levy果啲一樣要比啦

果啲加埋幾蚊 如果你買1手咪行唔通囉

其實想問中塔係做d咩 睇完年報都唔太知
係咁話共享 燈柱又共享 監視器又共享

最少要幾多手先做到

買10萬 1格大概係0.4幾％ 姐係1格4百幾
扣晒雜費1轉 執300幾400 1日重覆到3次以上夠啦

10萬$？

你有錢咪買多啲囉 不過太大手既話可能排好耐 但係如果買50萬 1日玩1轉都夠

幾錢買為止便宜區？

呢隻垃圾其實同太興差唔多
妹左有無半年

垃圾屎塔，好彩2.13 止蝕走晒

睇黎會跌穿2蚊

買得呢隻都預左長擺 短炒唔玩呢隻啦 2662 1803...好多可以玩

有冇人知幾時出業績

跌到幾時啊

日日妹住跌 果d大行報告呃人的

之前溝到1.9x 決定收係床下底

769 邊有788咁穩定

梗係玩996同1803

咁低成交

2.2 gogogo

婆股 妹下妹下

今年五蚊ok? 一股不放

strong hold

不撤不散

留返比阿孫

推乜
靜靜地贏呀

個post每次一沉就升

沉post

2.2 again gogogo

吊，其實次次到2.1之後又會沉番去2.04/3左右不停loop

穿2蚊係時候入貨

All in

1.96 入唔入好